{"title":"Hochschul- abschluss","startDate":"1954-01","endDate":"","texttype":"text","image":"","text":"Im Alter von 22 Jahren erwarb er den Hochschulabschlu\u00df an der Universit\u00e4t Turin mit einer Magisterarbeit \u00fcber die Lehre der \u00c4sthetik des Thomas von Aquin.","type":"purple","source":"http:\/\/www.umberto-eco.de\/umberto-eco\/biografie.html"}